突然間好想叫春

啱啱分手，諗住上黎傾下開解下自己
本來已經無咩野，睇完d post，手賤去搵返兩個ex 過成點
初戀online game 識，16歲大家都唔知乜事，但都一齊咗兩年，佢入U 我出黎做野就分手，大家都無hard feeling。搵到佢返母校做教師，睇埋近照過得幾好 鄧佢開心

第二個我係日本旅行識既日本妹，有日我係東京國立新美術館睇畫展，對其中一幅畫好入迷睇咗好耐，突然有個日本妹走黎用英文聊我講野，原來幅畫佢畫既
咁之後我地開始咗就一齊住係日本
一齊兩年幾之後諗住結婚，佢父母先話唔俾 佢地應該唔想俾個女嫁外人⋯ 無奈之下分手我返香港
hurt 到癲但我無怪過佢，只係怪自已當初從來無考慮過會有咁既障礙。
結果我摺埋自己8年，呢8年真係好浪費時間

到最近遇到我既第三個，係泰國旅行果陣識既泰妹
佢之後去咗新加坡，我都去咗兩次新加坡搵佢，一齊咗半年左右，然後就無然後
關於佢就無咩好講，雖然都係hurt 到仆街，但我都明佢，甚至好感激佢既出現，令我呢潭死水重新流轉

到今日搵返關於日本果邊既野，問返佢d friends 先知佢分手後再無搵過其他男人，講明唔受男人approach 點解要咁傻。諗下諗下，覺得一個女仔大好一生俾我害咗。而我，8年黎連搵佢講野既勇氣都無

跟住唔知點做好

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

diu你啦 係男人想做咪做

叫佢黎香港囉

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

男人老狗 俾啲勇氣啦

都係既... 打算聽日打電話搵佢
8年後先搵, 驚一開波dead air

無喇, 佢已經繼承咗d 產業
佢父母又健在

一個女仔有幾多個8年 唔好再浪費人地時間啦 去馬啦巴打

你鬧得好啱

我都有諗咁多年先又再打擾佢

唔會係等我下話
果陣講到明, 佢唔會離開父母... 我先一個人走...
呢一刻, 我覺得佢仲同父母鬥氣, 雖然咁多年又好似講唔通

過日本搵人囉，又唔係遠

搵咗先啦

而家10點半... 應該都啱時間

嚇死佢

lm

俾個機會你轉頭10點鳩叫，平時就肯定投訴你，難得可以大哎發洩，記住準時10點

快啲叫春啦，全世界等你啊

啱啱講完電話

點呀

我係電話叫完佢個名, 佢已經知道係我
仲話我把聲依然係咁好聽
之後佢問我香港情況, 話我應該會出去示威, 叫我小心d
我話佢講得啱, 係有出去, 同埋當中有d 驚險既野

之後我講下呢8年既野, 其實都無咩野好講, 因為咩事都無發生
同埋最近個轉捩點
佢聽完之後, 講返呢8年既心路歷程我聽

佢雖然好不滿父母拒婚, 但始終親情對佢黎講一樣咁重要, 首先就係由父母帶佢黎呢個世界...而佢父母呢世亦只有呢個要求, 結婚只可以同日本人
佢有嘗試過搵其他男人, 但佢覺得完全唔得, 無一個及得上我
佢既講法, 試過完美既男人, 其他次貨無辦法接受 (咁啱.. 我都係連登睇咗果個 你覺得完美既人 既post 先諗返佢)
之後佢索性唔再花時間搵男人相親, 直接同父母講, 你地想要日本人繼承啫, 佢到時會領養個細路
佢有話, 如果父母唔係度既話, 應該就可以同你結婚喇, 不過到時大家都老喇, 我無可能要求你等到果一日
佢仲話, 我應該好多女仔對我有興趣, 一直以為我應該早就結婚 (但係我無啊.. 無啊)

我唔想係佢面前喊, 就講聲晚安收線了

講完, 都算.. 了咗件心事

明明減緊肥.. 忍唔住食薯片飲酒

覺得自己開始失控..

一個女人等你八年唔容易，係我一定唔會放手。

加油啊巴打，唔結婚啫，一齊都得掛，睇你接唔接受到啫，諗吓啲alternative 囉

點解咁催淚
大家呢8年入面一直掛住大家 但又無人踏出到一步

你地2個唔結婚 然後領養一個日本人

聽日
發完夢就去揾佢
好沒！

痴線好感動
8年喎唔好咁易放棄呀巴打
試下俾啲誠意打動佢父母？

佢等你8年阿！！仲諗咩阿巴打？

無話等唔等我, 結婚對佢黎講係好重要既一件事, 佢係想結婚, 家族名聲亦唔可能接受到屋企多個陌生男人..
佢用講笑既口吻怪責我, "用你黎做標準, 搞到我搵唔到其他對象"

終於踏出咗喇

我呢一刻只係覺得, 天意弄人
同埋好慚愧.. 其實我放低咗佢了
只係大家心中一d 恨意都無, 諗返起都只有甜蜜既回憶
識佢兩年幾無鬧過一次架, 小小爭執都無

呢一刻成個局面根本無改變過, 8年前唔得既因素, 今日仲係度

佢都咁講到出口，我覺得佢單身咁耐唔多唔少同你有關。

佢地果陣講.. 之前以為只係拍下拖佢地唔干涉, 結婚就只可以日本人
佢阿媽其實都幾鍾意我, 不過佢老豆講明, 家規就只有呢一條
佢係衰到話牛郎都得, 只要係日本人 (當然, 我佢同單獨傾果陣先咁講)

玩血統.. 輸晒

巴打應該好靚仔

8年前同8年後個情況其實無變過...
8年前唔得, 8年後一樣唔得

我都想知可以點做

飛過去同佢偷偷摸摸？
我知佢會ok, 但佢背後d 閒言閒語一d 都唔好受
仲要違背父母意願, 為咩要佢承受咁大壓力？

愛不愛都難

去馬啦
反正你都係想搵返個日本女仔姐
人一世 物一世
雙方都等咗大家咁多年
連通仲唔值得有多次機會？

老老實實 你會唔會等佢？

我都覺
但我8年無搵佢
佢都一樣8年無搵我

呢樣都幾表達到佢個心意
因為一直以黎咩都無改變過
我明啊我明啊.....如果有咩轉變, 佢已經搵返我
但係無.. 重複一次8年前既野有咩為

唔通8年後我再登門造訪, 佢老豆會轉性話歡迎？
就係唔會..

路係人行出黎既，加油巴打

爸打好撚正

巴打加油呀 你地一定會得到幸福同祝福

我同佢講最近個女朋友既事既時候
佢同我講, "下一個要對人好d, 要好似對我一樣咁好先得, 唔可以偷懶。我俾唔到一個家庭你, 你要努力同另一個女仔爭取"

如果我真係等佢.. 佢會.. 嬲我？

你依家拍緊拖？
問心 你到底係愛邊個
唔好要多一個女仔為你浪費8年青春

望住唔會食唔落飯果種樣
同靚仔差十條街咁遠

發夢無問題
搵佢就, 唔駛了

我拍拖一定全心全意
同個泰妹分咗手喇, 上兩星期佢同我講鍾意咗另一個

之後黎感情台搵人傾下諗住開解下
睇下睇下, 講下講下, 就發生咗咁既事

我反而好奇你覺得你邊方面好例如樣/學識/家底

其實佢咁講到出口 姐係想你等佢姐

咁仲考慮咩阿？？？

太了解佢
知道無可能改變到佢想要既

但我又唔係真係咁好啫, 咁大個日本點會無其他好過我既男人
我諗住叫佢再試下搵其他男人
相對既.. 我都會努力搵我既另一半

咁講係咪好on9, 極度on9？

diu on9到爆 你咁了解佢 你一定知點解 都廢事講日本女仔專一 你肯問佢就係自我進步 唔得飲d酒加d行動力

咁佢老豆唔通睇住個女孤獨終老咩
8年時間無聯絡但大家個心都仲有對方
真係好難得！！

我記得佢以前講過
我係一個有主見既人, 但又事事都可以遷就到
任勞任怨
再辛苦既時候, 都會對住佢笑

就係呢3點, 佢從來無諗過有人做到
但我又覺得.. 根本好普通..

你地明唔明

我咁樣搵返佢既話, 係強人所難
唯一既阻力仲存在, 我搵佢有咩用？

我諗唔明呢點可以點解決啊

搵返佢有咩用, 係出面租間屋, 以後每日當拍拖咁過？
佢唔想咁啊, 佢唔想我咁啊...

其實認真 你會唔會肯等？

如果用返8年黎既枯木心態.. 會等
而家, 特別係今晚打完電話俾佢, 我唔會等

因為我聽得出佢意思, 佢想我搵到個新既
萬一唔好彩, 無既話... 佢都仲會係度

得罪講句 你自唔自私啲阿 你仲想浪費人地幾多青春 你當一個咁好既女仔係備胎？

咁你覺得佢會想我做d 乜？

以前佢有話過, 搞大個肚就無得唔結婚
因為佢老豆同我講過既野.. 我會知, 即使有bb 佢老豆都唔會認
成件根本會搞到好僵, 害咗個bb, 一出生就無個完整家庭

我有提議過剩係我地兩個出走, 日本又好, 香港又好
係佢話佢掉唔低父母....

我真係唔識

咁照拍拖唔結婚？
養日本養子繼承佢地個父業你接唔接受到？

老師真係唔可以扑野

樓主
反而想問返你個問題
小弟之前識左個架妹四個月
佢每日都會揾我 有咩都會傾
今個月月頭揾佢單獨出去睇燈會
控到好埋&揸住佢手仔教埋佢影相
結果個晚之後
佢下下都好遲覆
依家仲隔左成個禮拜覆
我係咪做錯咩
定我應該果晚表白
果下驚太快 無做到

而家... 我唔知
佢知我係好鍾意有個家庭既人

突然轉軚, 佢應該會知我唔係100%心甘情願
你話個細路係佢生既, 我唔介意, 一定視如己出
但完全無關係既.. 我應該做唔到...

佢根本覺得你對佢無興趣
4個月都唔去馬
日本妹好欣賞勇氣
你連表白既勇氣都無

我可唔可以依家補返

我唔想無左佢

推到樓主覆
睇下有無咩計

推

順便講下
我果個, 一個月就表白
我返咗香港之後, 仲同佢message 到同傾電話
都唔係日日添
傾傾下, 廿幾日後已經飛去日本約佢出黎表白, 叫佢俾個機會我, 即使我唔能夠日日都係日本陪佢
佢答應咗
之後我係香港用咗3個月強塞晒d 日文入腦, 去到應付到基本對答, 再處理咗一d 工作上既野
之後就開展咗每3個月飛一飛返黎香港再去日本既生活

諗返起好搞笑.. 一開始果陣, 我講日文佢講英文 大半年之後佢先同我全日文對答

adore
咁一句講晒
我要唔要依家表
我有佢line

To be or not to be
That’s the question

好可惜.. 除非佢對你印象好深刻
應該無咩機會了

我會咁講, 唔講, 機會係零
講咗, 仲有一絲希望, 真係一絲咁大把, 甚至佢會就咁無視你
不過, 都叫了咗個心願

好
就咁message應該ok？
定等佢下個月生日寄禮物俾佢果陣先講

你又on9 既.. 明明鍾意都唔開聲, 等乜？

不過等下年佛誕

不過而家日本成2點, 時間唔係幾好
除非你知佢係夜貓

其實你只係驚會失敗 已經曬左咁多時間都唔去試下？

你真係on9 時間不等人 今日鍾意咪今日鍾意 鬼有時機可言 就係有 就算9月5號你表左成功左 9月5號就成你既紀念日 你諗太多了

佢老豆真係甘心睇住自己個女一直單身落去？為人父母者都係口硬心軟 就算真係唔接受又點？你地真係愛大家嘅始終會有出路 如果你唔係咁鍾意佢就另計

我只可以講.. 8年前果刻係深愛, 一樣搵唔到出路

但呢一刻, 始終我真係放低咗, 我對佢個心
就好似一份妥善包裝好既禮物.. 我諗個形容好怪, 但呢一刻就係諗起呢樣

不過有樣野你地講得好啱, 有d 野係應該試下
搵個女仔應該無乜用, 要搵就搵佢老豆... 佢先係難關

Kelly話得我好岩
咁我最好聽晚幾點表白？

我點知佢d 作息
最好佢係屋企果陣
應該咁問, 你平時有無打電話俾佢？平時傾電話果個timing 咪最好

無打過俾佢
我日文屎 佢又唔識聽英文
不過佢話過日本時間1點先訓
禮拜六日特別夜

兩個人嘅事就由你地兩個去解決 個難關係你地身上
你係放底左嘅就唔好番轉頭 個心得番佢嘅就好好地捉實人 不過我睇個女仔嘅愛大過你依邊

咁其實有d 問題, 我講之後
你聽晚搵佢message 下睇下點先喇
message 表白呢d 真係

明明之前果晚大好機會, 當面講, 不過過去咗就唔好諗
專注下聽晚

收到大大
我諗住聽晚果邊十一點就message過去
btw 我都想hallelujah chance

好心你啦 未來係你同佢 唔係佢老豆老母架 個日本女都做到咁 你男人係咪要表示好 盡力討好佢父母啦

畢竟我都全心全意愛過另一個...
雖然而家分咗手, 但真係放低晒先愛到另一個

重新再愛一次.. 睇戲就有
現實, 我經驗尚淺
睇下會唔會的起心肝, 再見佢一次, 之後再同佢一齊見佢老豆一次..

搞唔掂佢老豆
佢老母幫埋口同佢老豆嘈都無用

個難度大概係將屋企個深藍廢老變深黃...
屌.. 諗起都想苦笑

今晚收檔

聽日大把野做

老實講如果真係愛佢搞唔掂都要搞 無理由因爲佢去放棄一個自己鐘意嘅女仔 巴打肯唔肯定到佢老豆唔鐘意你啲咩先？

咁樣就隨緣啦 唔係你錯 只佢愛得你出奇地深
但點解會咁 佢之前有冇拍過拖？你地幾歲識

屌 好好睇好感動
情節就好似d老套日劇韓劇咁
老掉牙卻最令我動容
你地2個要幸福呀

好戇鳩咁追到live， 唯一想講係，樓主你真係好自私。係啊你哋諗過試過好多方法，但都係唔得，right?
你根本係覺得自己仲有其他選擇，先咁做，根本冇將佢當過一生至愛嚟睇。啱，你係有主見，但冇話你個主見係啱，見撚到你的唔起決心又搞鳩人就燥，見到你唔係因為相處唔嚟，唔係因為第三者，唔係因為唔愛佢而放棄就更燥。

好心你做返個男人，負返起d責任，負起介入咗佢人生、破壞咗佢人生的責任啦。佢老豆難搞就放棄，咁你係香港做乜去發夢？香港個「阿爺」都唔撚比你夢想成真架喎，你可以放棄啦，bye.

總之一句，你冇決心迎難而上根本就唔應該因為發姣搞鳩返人，你搞得人就好心你諗計行落去，反正人哋個女擺明唔同其他人拍拖，非君不嫁咁樣，即係一係比你一係孤獨終老，咁你已經揸撚住人哋春袋啦，揸住一手靚牌都嬴唔到，仲咁多藉口，到底你係不能定不為？

咪謙虛 做我條仔啦

無，純粹唔係日本人
我日文都識又肯嫁入去改名都係唔得
佢係講到個女搵隻鴨返黎都得⋯
我都唔明種族有咩咁大不了

你地可能覺得只係佢既藉口
但佢係認真

頂巴打句句都中哂我想講既野

佢之前拍過兩次，不過都唔夠一年
識佢果陣我24 佢23

琴晚我地加返 Line
而家都有message 一兩句咁

我明有個愛你既人係好難得
但我有offer 過一齊走
係佢選擇留低

我就係怕重黎多次，再傷佢一次
佢真係走得既，咁多年黎都可以走
佢試過見其他男人但睇唔啱
我再出現，佢係會開心
但好快又去返個問題，我無得改dna

同埋，聽佢語氣根本真係唔想耽誤我
呢個都係佢既願望

去到八年後呢個時間點，我會覺得個問題係，你哋仲肯唔肯一齊，而唔係可唔可以一齊。

唔會話你哋想就可以呢d咁天真ge嘢，但問題係，你哋解決問題的能力強咗，8年嚟唔同人的想法唔同咗，而你哋，suppose都係相愛，咁仲要放棄？簡單d ， 你一路陪係佢身邊，對佢老豆講你哋係朋友，一直相處落去，咁你覺得有冇問題？

之前仲後生，我同佢都覺得有問題
而家就唔知了

要好大動力先可以pick up 返
起碼短期內，或者無咩特別野發生
我都唔會再打擾佢

搞成點

到底樓主嗰八年點過

⋯⋯
咪一條友返香港同返老豆老母住
日日返工放工
做IT狗，唔駛點同人溝通，即使問口講野都係純粹係功能性，即係去餐廳落order,收到野講句唔該/多謝呢類說話

我可以放足一個月既長假，8年都一個人自己去旅行
漸漸越黎越摺，唔再識點表達自己，又樣樣都慣晒一個人做。
一個人去睇戲，食飯就買外賣返屋企對住部電腦食，稱得上日常興趣就係做gym, 因為可以一個人摺埋專注咁做
唔覺架，一野就8年
係最近先醒覺，原來都成35歲⋯

同ex 分咗手年半 過緊你所講嘅生活
試過最啱自己就唔會想再揾下個

唔好咁啊！

快d 收拾心情，重新上路
時間唔等人，唔好好似我咁浪費青春

認住好似我咁既on9, 有辨你睇
再頹落去好危險

有試過約男仔出街食飯 但係出完個人更頹想摺埋自己
點先可以令到自己醒覺

食餐飯發生咗咩事？

會諗起ex

呢樣
我諗你要認清個事實，就係ex 已經係 ex
我雖然頹咗8年，但我其實好早就認清呢個事實

要明白兩個人其實開心好多，再識另一個人
係為咗自己開心

咁樓主你有咩打算？
同日本女仔keep contact 但同時會去識下一個
定係點？

唔會keep contact
諗緊點識下一個

而家咪上黎叫做同唔同人講下野先

點先可以復合

正常既話無咩可能

因咩事分手？

你指邊個先

E?叔叔hi

叔叔咁易識女既，一定好靚仔

叔叔慢慢黎啦，支持你，你又傷，佢又傷

點解唔keep?

你仲係男人?

樓主女人黎sorry🙇🏻‍♀️

哦, 唔好意思我唔係歧視女女

笑左

等佢覆

下，邊忽易
潤個單身既易識女，即係點

屌 仲掛住拍拖 黑警姦埋你個日本妹呀

因為我都單緊

長情巴

可惜我唔係女人

珍槍

3p? hehehe

扮

睇到心情好撚沉重

好似睇既人仲感動過我本人
我有感受但又未至於咁大

成日喇喎

好關心巴打

感謝大大
但係呢輪我都忙緊搞反送中啲
佢有覆我
佢想話叫我寄信

有冇諗過十年後 架妹個老豆態度已經軟化左呢
樓主仲鐘意人真係好應該追返佢
畢竟架妹已經除左你接受唔到其他人

不過想搵下一個試下搵港女啦 港女世界第一啊
有做gym既叔叔 又肯出去發夢 大把女聽到都濕哂

咁咪幾好
日本妹又真係幾鍾意收表白信

加油 💪
一日咁多個鐘，分配下時間，寫呢封信其實一樣好重要
我都有發夢，唔代表其他野就要放棄
一樣係追求未來既幸福

我都想搵港女
不過發夢果陣識女仔感覺好狗公 結果乜都識唔到

YOU JUMP
I JUMP!

我直頭當遺書咁寫
btw 架妹好鍾意收表白信？

個日本妹知唔知香港咩事？
btw.. 表白信係講你對佢既情意, 因為呢份情意, 你想同佢有一個共同既未來, 講未來果陣應該要開心, 當遺書咁寫 等你到咗手, 佢係你老婆先寫遺書俾佢喇

當面講最好, 其次就係寫信, 佢地先認為係認真
佢肯俾機會你, 真係睇封信佢覺得點, 唔駛有壓力, 寫返你心裡面想寫既野
佢鍾意就最好, 唔鍾意都無辦法, 無得勉強

原來係咁
個架妹應該聽過下香港搞咩黎（日本新聞成日講）
關心就未必關心
我係寫我響呢個時勢隨時收皮
再唔講會帶住後悔地死

咁當然
佢受唔受係另一回事

我有朋友仔講得好岩
你去追女仔同搞呢場運動一樣
一定要抱住焦土嘅決心
如果下下都驚無左個架妹fd乜乜乜
有位自然的唔會識上

無錯, 係氣勢

寫封你認為最滿意既表白信
亂世一樣可以有花開

我寫咗啦寄咗出去
我覺得洗完之後唔叫滿意但起碼
我冇遺憾
個心唔使再囉囉攣

做得好

祝你旗開得勝

感謝大大
我係本着焦土嘅決心
不過我仍然唔敢相信日本妹係會欣賞有告白嘅勇氣嘅人
hkg都唔會啦

日本點同香港
日本人一般好內歛
佢地覺得好壓抑, 內心其實好唔想咁樣
表白算係一種破格既行為

當然, 都要佢本身都對你都有意思先
佢叫得你寫信, 算有機

希望唔好係玩人

係度擔心埋d 咁既野

不過老實講, 我完全唔知你地兩個d 野同互動係點
除咗日本MK妹, 一般日本妹無咁衰既

呢個日本妹我係京都偶然識
佢係轉個頭望我
好難扮見唔到

屌，人地一開始已經對你有興趣
差在係點維持long d
日本妹只要你試過就欲罷不能

但係我後尾睇到一啲post
話咩日本妹如果無直視你就好收皮
我果個又真係無 每次望佢講野
佢對眼會唔敢直視我咁
所以淆
不過諗起果時
佢一知道我要返香港
同我講「請返到香港都繼續同我講野」
扯左

人地有禮貌咋
一般新相識都唔會直視, 特別係女仔望男仔

你好似唔係太了解日本文化咁
佢地果d "讀空氣" 你識唔識？

真係唔多識
仲有無咩details

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

我都唔識講, 文化要浸出黎, 例如多d 睇佢地既書

不過佢既然知你係香港人, 如果佢接受你, 本身都係想認識多個文化
你本身了解日本文化只係bonus, 唔會係決定因素

到時相處落先再算

都係嘅
師兄你嗰邊又點樣？

我決定咗唔會搵返佢
佢其實一早決定咗.. 根本無得勉強

點解呀 我睇完反而唔太明

佢決定左咩？

當日佢俾屋企迫到要做個抉擇
到底係留低定係跟我走
我明白唔係佢想揀.. 但佢係揀咗, 揀咗佢父母果邊

我唔會怪佢

每個選擇都會有相應既後果
我亦唔會話揀跟我走, 就代表今日會好幸福
最理想梗係同佢一齊係日本.. 但無奈, "天意"弄人

今日再搵佢都改變唔到任何野
黑心d 講.. 佢老豆瓜咗就另計.. 無理由諗埋d 咁既野, 唔現實

下面覆咗

你應該唔駛面對d 咁既野
有錢人寧舍麻煩

考慮咁多得唔到幸福嫁 盲目D喇

好想入大學
利申asso yr2

懦夫 連幸福都害怕 碰到棉花也會受傷
去喇巴打 唔好再用唔同籍口美化自己嘅懦弱喇
佢一直等緊你

離一離題先
各位教我應唔應該咁做

點解你地接收到既 message 同我接收到既分別咁大⋯
定係你地無睇埋之後我同佢講電話果段？

我完全見唔到幸福係邊⋯

我唔識答你，但你講得好啱
我已經無考慮自己
只係諗，出現係佢面前，到底會唔會對佢造成損害

我應該會問下佢意願先

Asso仲易入啦
利申AL唔記得放HKU嘅十九

巴打
你勸我衝 但你呢？
點解你又唔試下踏出第一步
私奔 sowhat？

其實岩呀，現實咁睇，唔係話你搵佢就會即時幸福生活下去，都係果d啦，家庭問題，佢呢咁多年經歷左d咩？佢點諗？等等，但你想對佢講咩，你可以同佢講，至於你再唔再同佢一齊果d另一回事，起碼你講左你想講既野先，有時講完都會舒服左，好似放下心中抑結咁

我以前有問佢架.. 佢唔肯

8年後問唔問多次.. 呢個真係要考慮
佢以前就話一身輕, 而家做埋老闆, 更加唔係佢自己一個既事

其實我一開始只係想知咁多年後佢過成點
本身都無諗住再搵返佢
係度開完post 就有人鼓勵我直接問.. 咁我本身都真係想問下
就打咗電話俾佢

我諗果個電話已經係最後既contact

咁打左比佢，佢有無聽？你地講左乜？？
我無追post😭

我覺得啦
有時候唔好諗咁多物質條件上既限制
簡簡單單
鍾意咪一齊囉
除非佢有男朋友/結左婚

推post 即係有新進展？

暫時無
封信好似未到佢手上
香港寄信去日本要寄幾耐

不如搵返個日本妹？

我覺得可以同日本妹拍拖唔結婚

佢呀爸有一定既機會會比佢個女個決心而屈服（見個女寧終身不嫁都唔搵日本仔）

家庭問題係難解決 但我非常相信時間可以解決一切 即使係10年/20年

生仔果到可以凍卵凍精 所以時間不是問題

問題係你兩個行動既心

你寄一般空郵？慢起黎一星期
寄ems 2日

好掛住叔叔

空郵呀
8/31果晚寄
當一個禮拜到 應該最遲今日會收到？
好驚卡信 你知啦日文仔啲地址又唔知搞咩咁
英文又屎

日本仔*

咁個女仔俾得地址你, 都係個佢會收到信既地址

可能佢已經收到, 睇完未決定點覆你呢

你有無俾返回郵地址佢？

我果邊有覆你架
係返同一個post 喇

must la
地址都唔俾佢 咁就真係焦土
希望好似大大咁講啦
尋日俾屋企凶我寄信去日本有機會卡日本果邊嘅郵局
香港又唔似臺灣
下下有得trace到左果邊未

悔不當初
下次記得去郵局用貴d 嘅方式寄，每一步都有show 去到邊

家下個心都有少少十五十六
究竟佢收到未
如果我問佢又會冇晒神秘感

其實多過一星期, 問下佢收唔收到都ok 既
日本郵局做野算快果d 架

好過佢等時你又等

我都有努力緊追一個絲打

日本妹？
定真係連燈絲打？

日本妹已經係過去式

連登絲打

咁曬料
難得日本妹喎
仲識講英文

逝水如斯

其實日本妹都係女人啫
唔好諗到有咩咁特別
最緊要啱傾啊

我就唔係好明點解你唔繼續落去

好簡單
佢根本唔會同我一齊

但佢都幾有心喎
咁多年都忘記唔到你

咁不如樓主做啲成績出黎
話比佢屋企人聽 香港人 不是中國人
冇大陸啲濕鳩野 唔似佢地咁冇品 咁縮骨

你比多啲心機/行動/成績向人地父母表達下
傳遞你將來會點比心機保護人地個女
會點樣帶幸福比人 可以付出幾多

如果有顧慮 有淆嘅 咁要問下你係真心愛佢定想屌佢個閪。

利申：我係巴

搵日本妹同佢係香港結婚

日本妹係幾長情架
我諗佢仲有啲鍾意我，但又未至於放棄晒其他野
人生好複雜

其實唔係冇好過你既 只係佢個心一直都覺得你最好
既然過左咁耐大家都仲有意思
點解唔去試多次 唔理將來點啦
至少可以係對方身邊 試多次可能個結果係好既呢
人生其實好短 邊有咁多個8年
唔好搞到再有遺憾

咁你自己都要問自己
你係咪都仲鍾意人先
換轉我個日本妹好似你果個咁
我唔洗講
即刻飛過去一齊

咁你就太浪漫而忽略晒現實問題

結唔到婚, 唔會有居留權, 亦無得工作, 真係靠佢養？
唔結婚, 咁生唔生小朋友？生又怕唔怕閒言閒語？以後學校點算？

開心半年之後？諗住點解決

的佢過香港

叔叔呢

叔叔唔見左